佢家下黃色衫呢首歌真係有今生冇來世

惡搞嘅歌詞可以完美代入曬原版MV嘅情景
D詞又啱曬音
真係好撚屌!!

咩係好撚屌

又真係幾好屌

Ho lun diu